[自資學位]做過指南針大學，你問我答

如題。已經離職。任何關於我本人嘅嘢一律唔答，關於間學店嘅嘢知無不言。

見到有post話俾人呃，所以唔想更多DSE小朋友受害。

有幾多蠢豬去讀？
平均幾分？

實數唔知，但每年話有"收生quota"都係假嘅，肯俾錢，分數唔是問題

有幾多學生到

有fd dse 0分都入到

係個到畢業d人月入幾多？

唔自爆喇

肯俾錢就得

老細幾似梁天琦

無數據。佢亦都唔係靠依個sell學生

咁你都知

大學黎?

有咩讀？
上堂有人聽書？
啲tutor小學畢業未？

Hd, 聲稱有機會升八大，但據聞無先例

主力sell 酒店，商科，航空，media都有
Tutor學歷唔知。反正班DSE小朋友都唔撚理師資，以為有大學讀就打曬飛機

1年有幾多人到

唔知 sale屎小薯一名，愈多數咪愈多佣，有咁多搵咁多，理得佢

高登年代，指大同高登好似有deal咁，del撚曬啲講佢地衰野嘅post，完全google唔到，或者禁入去係死link。
依個post唔知又有幾耐命呢

Ive asso 都係俾錢就收
點解唔讀返啲大路野
要讀呢啲？

有冇私底下笑過入黎讀既人係on9仔？

咁陰質都做
個老細話自己賺好撚多 跟住搞d垃圾洗腦班cap水

因為啲人唔夠5條2讀asso
夠嘅都會sell佢地，嚇佢地話你咁嘅成績入到去都一定唔夠人爭，讀唔到大學。依度就唔同，易升好多，之類

我就絕對有。但公司會令到部分同事覺得自己真係幫緊啲學生

係咪門口sale啲夠分/唔理嘅人
都會叫佢地下年努力、

個班應該讀書時期都會讀呢間嘢

叫下年努力: 唔排除有同事咁做
門口即sell嗰啲可能係其他行家，指大比較興捉佢上嚟sell

的確有啲係咁

Eng？

有冇試過捉到啲高分嘅？
啫係咩aim三大個啲

所以我依家懺悔

收過最高分既幾多分 會唔會有2字頭

即係5條2都無都會收入去讀hd?

有試過，但都會照殺叫佢留位先。好多人話自己aim3大最後個分唔掂

經我手就無，有都會後期報其他
2字頭蠢極有個譜

開頭話係。但其實要讀幾個月類似飯dip咁嘅嘢先。

除左放dse嗰排sale學生之外 你地平時有咩做

維持同學生的關係，Whatsapp佢地，關心近況

打電話，sell其他課程。上面OH巴有講到。

其實咪ku撚柒實佢唔撚好俾佢讀讀下走

啱啱裸辭咗，想做，點入行
唔怕陰質，最怕貧窮，無錢仲折墮

Conmission係一期期咁計，學生讀唔晒，我咁辛苦sale佢入來，咪收少好多錢

咁你又裸辭

上堂既地方係咪好似補習社咁

其實指南針大學係咩大學？

吉野絲，想搵錢有好多辦法。認真嗰句，就算你唔介意陰質，做傳銷都好過做依行。起碼呃呃氹氹嘅對象係成年人，唔係班毛都未生齊，未見過社會險惡嘅中學生。
我都鐘意錢，但搵錢唔係一定要靠出賣良心。諗清楚。

係

有冇食過學生妹 入得黎讀都應該幾純真

逢星期三有公司meeting/training

同事有

佢d係courses係HD/asso？
定根本冇認可
學費幾$一年

因為已經頂唔順，我唔辭的話應該會癲

LM

有冇 tips 即係邊間

指南針英文

咁你而家轉咗做邊行
未追哂post唔知你講咗未

點睇你老細搞洗腦班

諗過
但係唔明

指南針英文係咩

去過一次，之後無
太on9，係咁話啲老細點成功，點搵到錢。好似返依份工就會好似佢地咁。心諗屌你連員工都想呃氹，幫你仆心仆命。

弊在好多同事受氹呢

林肯商學院係咪指南針d fd

唔自爆喇，總之同自己發誓唔掂依行

性質類同

唔係真係大學，連登之前都有個指大post,自己爬下post

學歷過高引致學店出現

有冇人讀完升到去八大

我認我衰，唔係即刻。因為開頭覺得錢好易搵，好爽

入到去係唔係真係好似其他大學/ASSO咁上堂讀書
我見我中學同學入到去 成日係機場返工

以我所見，無，但佢地會話有

有無閪
有閪我養

邊有咁認真

點解會咁on9讀埋啲名都唔係點聽過既學校(我都係係呢到聽人成日笑指大先識),比咁撚多錢買埋啲無用既學位...佢地係咪白痴

其實佢係咪香港人？

呢間學校既youtube channel 都幾多野睇

Tutor 有冇學位

中學生唔純唔好呃就唔叫中學生
我經驗，好多學生對錢無乜概念，見同asso差唔多就覺得合理
因為指大個名臭，Sell嘅時候唔會提指大，啲學生就未必留意

邊個？

有無俾錢？

岩岩google search左指南針大學既英文
係咪叫啟示書院
d課程同樓主講既幾match

ilets係叫學生申請政府個d津貼？

我見佢年年都好多人讀
d人係咪入去食女咋？

唔好亂指控，告你誹謗架

做乜乜都知咁，又係咁用問題chok我呀巴打 係咪做緊？

自己諗諗啦

我新嚟，唔知規矩，所以保守啲用指大。但係咪真係唔開得名？真心求指教，唔想俾人用on9原因del post

有冇人同我一樣，google 完搵到間學院名，但係完全聽都未聽過

可能係你老細呢 巴打

中學雞就話易呃姐
出黎到做嘢個班都氹得到?

same here
以前無聽過
但係之前個追數post一出就走去search
發覺間野個網連教育局編號都無？
其實攪呢d課程洗唔洗係教育局到註冊？

食女就唔知
但肯定想成績差又有大學讀咁囉

個堆課程係香港都唔知認唔認受？

大把人三十幾歲都係冇撚腦

梗係唔得 開左比人入你就唔好啦
唔知個啲巴打自己爬下post

有慾望就氹到㗎啦。以training之名洗你腦，話你知繼續做就發到達，買車買樓有幾難etc

好彩巴打你無知 用左問句
一睇就知係一個疑問啦

指大唔係大學咩
升上U讀master?

謝提點

其實sell到一個人可以賺到幾多錢

岩岩上左佢個網睇
全部都係同外國不知名院校合作既課程
係香港都唔知有無註冊呢堆課程

點樣唔俾中途走？
係都要走咁點？

樓上問名嗰啲係咪on9

想知喺度讀三四年嘅係咪即係讀緊Sunderland嘅乜鬼degree課程？

指大好鐘意玩singcon嗰兩姐妹係係我中學同學，佢地讀得好似好開心咁，好好奇佢地讀緊咩

會係咁話升到外國大學嘅top up，啲學生一見到堆雞腸就覺得好pro㗎喇 (中中學生尤甚)
好想入八大嗰啲就係咁製造有機入返八大嘅假象俾佢

睇級數，我小薯嚟，幾千。但可以同時跟好多個

夠惡就無問題

係咪得dse放榜個期先有生意？

發夢夢見
btw你賺左幾多佣？

dse試場門口個d話做問卷個d仆街 咪拎撚哂電話同名

我考個陣就係on99咁比左個電話人
之後班仆街成日打過黎sell
次次一聽到就即刻cut線

講咗關於我本人問題唔答 總之足以令當時嘅自己出賣人格一段時間

就咁cut佢會再打嚟。建議聽一個block一個，同埋係可以惡啲拋窒佢地。

無野做咪撚下狗 佢地會同你扮fd傾計 約你試堂 你咪應承之後甩底

可以咁講，但其他時間要小心ku實，如果讀讀下走咗就無咗後面嗰啲佣
同埋有做其他課程嘛

做佢sales出賣良心 人格 狗也不屌
利申做過 人生污點

隔離post quote過黎 各位dse考生唔好上當

任何聲稱打嚟叫你去升學講座/參觀學校/info day都係sell你報嘢
尤其電話度好nice同你好好傾嗰啲

面試係做下樣㗎咋，肯俾錢乜撚都收

要樓主其實會不會講緊李麗珊 定HKUE(ENG)
如果係我有故仔講

所以喺度開post希望提下啲DSE小朋友，救到一個得一個
我做得唔耐，跪求有做過嘅巴絲可以的話幫手補充

又唔係hd又唔係asso咁係咩

唔係依兩間

幾個月fd之後hd
但佢好會講到自己同一般hd/asso唔同，更有前途

你咁樣會唔會累到我俾人del post

甘順手講埋其他二間，真的唔好去讀，要讀就去Space
btw樓主宜家做邊行？

要讀就讀八大屬下嗰啲asso hd，升唔升到睇你造化，但起碼正常先

都話關於我本人問題唔答

求名

其實係咪考dse係學校門口叫人填問卷果啲

想聽故仔

不如想爆野果位巴打另外開個post 咁樣會有多啲dse雞睇到

上華係咪指大啲fd
留位費幾多

樓豬有無試過俾人屌
例如人地老豆走上黎屌你呃人咁

求女名

咁好撚多人下 fat fat
做問卷仔人工幾多？

開頭見你嗰陣收幾百，俾你interview
後尾愈收愈多

佣金員工落去做，無另外pay，因為啲問卷填完要自己打電話，自己sell
有啲team會另外用時薪請人去做

無
啲家長上嚟，會由啲老細/有經驗嘅老屎忽親自上陣拆

上華係咪指大啲fd

香港酒店旅遊學院係咪指大旗下

唔肯定算唔算從屬關係

抑或係另一個校名

我個fd話交咗幾千蚊留位費 係咪攞唔返

破財擋災啦巴打

同一間野黎 你入學初期就會叫你買件類似PE衫出外參觀用 件野寫呢個名
利申 on99讀晒成個課程

要啲時間。但通常夠堅決 夠惡 就走到
係frd就提佢早走早著
上到去唔使同啲sales或者所謂老師解釋咁多。最好原因都唔講，你講咗原因俾佢知就即係俾位佢拆，再sell你
拆嘅方法...多人想知再講

巴打如果真心覺得on9可否留名幫手爆野

其實佢地會唔會貼晒題比你地合格？

會。但唔重要，因為就算唔貼，只要你肯俾錢，都會合格

最多咪在考之前比份差唔多嘅你做

算吧啦，入面咁本就唔係讀書，係Hea時間。只不過點Hea都會有垃圾Top Up讀

第一次聽

有fd比我睇過張 cert 又整得幾靚
Search 過類似既學店
肥到有hk police 公墓員 都係出自呢d

hkue同指大係咪都係同一樣呃人既野

好似唔見有degree prog

唔講都唔知有間咁嘅野

上咗佢個網睇唔見有招聘

樓主

Sor, miss咗你
不如你直接問佢地

唔好害人啦好嗎

我見sunderland 係咁開，仲要mba 唔使degree 都得

留名先

1. 無理解錯，起碼小薯會係咁，大粒啲嗰啲未必(怕認得樣)

2. 手法之一嚟啫

我都係腳踏實地搵工算

有無同事一齊走?

十萬個真心希望絲打唔好入依行 搵錢真係有好多其他方法

你考完DSE 通常考場附近會有人黎比問卷你做 之後近六七月就會打比你

同學，任何問卷唔好填真電話

好似愈做愈大tim

讀得既人應該唔止低分咁簡單

識個朋友讀緊呢間個hotel hd
之前聽過佢講可以升得返cu hotel，嗰時仲諗有冇咁勁呀
成日見佢日日唔係返工就返學
好似就grad了

勸下你朋友
佢未必知自己做緊陰質嘢

其實邊有人讀緊就知自己升乜

係google見到間野有fb page, 入面又有camp又有grad ceremony, 真定假？

中學雞年少無知上過去1日聽無lunch break既talk

應該係sell佢讀班友講氹佢入局

真

祝你朋友早日發現，積極搵出路

佢係sunderland u既grad ceremony喎係間野搞既top up?

有冇人講HKUE，想聽故仔

派問卷果啲好多係中介公司/炒散嚟 未必知啲資料用嚟做咩
以前返另一間化妝學校（hd)
又係成日伏啲學生
個上司仲要講到自己好偉大幫好多學生
又會係咁洗我地腦
啲導師又奇奇怪怪（有啲係出名嘅化妝師嘅徒弟嚟 但收生果陣又話係個著名化妝師教）
臨放榜前請咗好多part time sales
啲sales本身係想搵長工（公司應承話過左放榜都比佢地繼續做）
點知一放完榜炒左3分2嘅人
對同事對學生都咁差 真係做唔落

據我所知 係。
但間嘢本身都狗也不屌

又可以俾啲人打飛機話自己入左u

係咪有埋婚禮設計定唔知統籌嗰間

有無人知旺角先達果頭係唔係都有間類似既學校？
我有個同學聲稱讀完有得去澳洲讀書
但根本唔係果回事，最後都無讀完大學
其後又有兩個中同再入讀呢類“大學”
有一個仲好串咁同我講佢grad左會有幾百萬

見到你個名加你回呢句
i大世界第一

想聽老闆的故事
定學生的故事
你問咩我盡答

鯨大含大樹大豬系已經俾人屌到化，更何況依間咁既野。。。。 讀緊班人其實有冇腦？

我晏啲講下我哋點sell
或者大家會知多啲點解dse雞會中伏

Hi hi 話唔定我地見過

利申：做過

巴打仲有無做依行？

係唔係會呃人話自己要做FYP
之後就呃d應屆dse學生既電話

有條指南狗話要做FYP 要拎中六學生電話
不過無理佢

各出奇招呃電話啫，想當年我都有用過類似

自嘲同自慰係唔同

Celine Farach

B字頭

聽聞你地收集電話嘅功力好強勁
有同事話見過你間公司啲人拎塊board上面有個一格格嘅表就咁叫啲學生填名同電話
好膠但都拎到唔少

拎得最多電話嘅方法 係佢年年都舉辦免費grad din化妝同set頭服務
啲學生申請完 又叫佢地要叫夠15個同學一齊申請先可以享用呢個服務
但其實夠15個都未必有
年年都幾千人申請
申請完就打去話有info day果啲
最後都有唔少人報名面試/交8000留位費

岩岩睇左佢地個網
幾pro

依招勁喎屌

網絡發達，門面嘢當然要做好，先有人落搭

有冇巴打嚟緊個暑假想組團上去玩嘢撚下狗?

同呢啲有關？

關事？

之後就係比個小學同學氹撚左我入局比機會佢認錯，佢都照繼續講大話

有無同蘋果做過同事 聽聞佢之前一個月搵左幾皮commission 仲有個有錢仔 M字頭果個 識唔識

後尾太多學生收到電話表示反感
上司叫我地扮學友社
打去問佢地升學取向 話有好多唔同類型升學講座
傾完一大輪話：今期我地同xxxx化妝學校合作舉辦講座 機會難逢 名額有限
其實所謂嘅講座係我地啲sales同學生1對1sell課程

Ielts都無咁狗，學唔學到嘢見人見智
但指大依類係呃緊個細路嘅前途

呢個我估係wall street / ENG

扮學友社 可能告得㗎喎

開頭淨係話自己係升學中心 後尾先扮埋學友社

個人被騙經歷
- 考DSE時會有班人喺試場門口/直頭喺入面派問卷比你，當你填左真嘅個人資料就仆街
- 考完DSE，大約六七月時就會有人打比你，話自己係香港酒店旅遊學院的人，問下你近況、有冇offer之類，之後就會開始sell你呢間學校，然後就會叫你上去聽"talk"，但實際上上到去係叫指南針書院，而所謂嘅"talk"並只係比個agent sell野的時間
- 當個agent同你講得七七八八，佢就會叫你放低幾舊水(有巴打話過千都有)做留位費，之後就會比份野你去讀黎應付interview。而個interview除左例牌嘅中英文自我介紹之外，其他就會係問番你份野嘅內容，同埋是但講幾間酒店名，如無意外差極你都會入到學。
- 入學之後校方就會水你買件著一年嘅校服，之後就開始讀十幾科，而每科嘅考試都可以話係容易。另外，你讀完呢個課程出黎嘅cert係無任何認證(至少我讀果時係)。
- 在你讀緊嘅時候，個agent又會打比你，話你嘅英文程度唔足以應付黎緊的課程，會游說你讀現代嘅IELTS，又話讀IELTS嘅錢可以用持續進修基金拎番一萬，但實際上讀唔讀都係冇所謂，只係個agent有佣先水你去讀。
- 其中一科炒左？唔緊要，你只要比大約五百蚊嘅價錢，你就可以獲得一次重考嘅機會。出席率唔夠？都唔緊要，你只要比大約五百蚊嘅價錢，再做一份大約一千字嘅濕鳩短文，你嘅出席率就會變番夠架啦。
- 好多所謂考察，但其實同local tour冇咩分別。有個leadership camp，玩兩日一夜(好似係)，冇出席都唔緊要，又係比五百蚊再做一份短文就搞掂。
- 第一年臨完嘅時候，就會有班友出黎叫你讀上BTEC/另一個課程，佢地會話BTEC用全英文教，同埋要你每科寫幾千字會好難，相反另一個用中文教，而且考試只係全部MC題，易過BTEC好多。但實際上BTEC好多老師都係用中文教，只係份NOTE嘅內容係英文。

第一年差唔多係咁。

可唔可以講下

呢間仲要呃我地啲員工 話有commission 我返左成年 1蚊佣都冇收過 明明我地跑夠數

多謝巴打幫手拯救dse雞

唔係deal呀ON9
係討論區要為會員發言付上法律責任
即係指大send左律師信, 唔DEL就法庭見架啦

因為sales勁

早兩年出post就唔洗比人呃撚左幾皮 好彩讀左一年知伏唔讀

其實講黎都冇用，我12/13年入，班數都係去到27-31，到依家已經去撚到80幾90(講緊係一班廿幾三十人喎)，年年都有傻西仆住入去讀

當人生歷練，比人呃過就以後醒醒定定

對唔住 依個可能係我唔夠清楚
都係聽當時做咗好耐嘅同事講話有

你地咁樣捉班中學雞上門傳銷
一定比好大壓力佢地架啦
過程有冇得detail D 分享下
每次sell幾耐 講幾多野
而家有冇心悔 見到D中學雞個驚青樣有冇內疚

救得一個得一個 希望依個post唔好沉住

有冇學生讀完先發覺自己同真正大學生差好遠
話晒你地洗腦洗到佢地以為自己真係大學生

冇野啦你繼續爆啦
希望而個POST被DEL之前盡量有DSE雞睇清真相
救得一個得一個
樓主功德無量

答最後嗰樣先，有，好好好後悔，唔介意有人鬧柒我做過依行
當時有少少內疚，但錢行先，無理咁多
Detail晏啲大篇啲覆

佢地堅蠢 真係信自己可以去到澳洲讀大學 最後冇個得

佢地又係有校服 讀so-called hd都仲要著校服

唔知呢，但依個唔到我考慮。佢畀齊咁多期學費，我收齊咁多期佣，就next please

令到你相信，就係語言偽術嘅目的嘛

呢間野仲有面參展個啲升學展覽 年中都唔知有幾多dse考生會去睇又比佢呃埋一份
我以前就係考完dse想睇多啲野 就去左啲升學展覽睇
其實入面9成9既機構都係正路 vtc呀 海外既大學呀 本地大學 hd asso 都有 我都唔明點解呢間野可以入埋黎 個陣比佢係咁chur又懶好人懶熱心咁 都交左100蚊留位費 過幾日佢仲係咁叫我快啲上去聽talk又話交多500蚊報名 到時唔讀都有得拎返 當然無上到啦
好彩之後上網搵下間學店既名先知指大啲野 即刻block撚左佢啲電話佢 100蚊當豪比狗
後尾放榜個日佢竟然用其他電話打過黎問我考成點 宜家過黎報名仲趕得切喎 即時屌佢老母又block埋

所以勸各位dse考生真係要上網search下啲機構/學店先決定

依家都仲有，大家小心

我上司試過sell兩個女仔sell咗4個鐘
主要請吓學生課程 活動 認可資格 升學路向
不過全部都講到好美好
如果佢地唔想報住 就要比啲逼切性佢地
話：你都預自己唔夠分入到大學 唔通你諗住中六出嚟做野咩 報定啲hd穩陣啲
有啲學生話要問家長先 就會叫佢即刻打去問/拎學生電話sell佢家長

我想問下而家新請staff仲有冇point跳

對唔住
做過依份工係我到目前為止人生嘅最大污點

的確有男同事會用溝女mode嚟ku住啲學生，同步ku幾個都得
見證過成功例子。巴打小心

咁講法我可能識佢 如果真係我諗嗰個，咁

可能就係成功率好高嗰個

屌前果排上華打比我話有個免費mock可以考
on99咁話會去 諗諗下覺得唔對路
點會咁著數跟住打電話去同佢講唔去啦
條友仲係咁話有免費參觀同有pt做
仲係咁wts我 比勁多資料我睇 話佢地學校有幾勁

咩叫指南針大學

原來有間咁既野，聽都未聽過

想問第一年係咪有資力架構3架 當年迷途小羔羊而家想轉番做ive 仔

考完dse都QF 3
走啦此地不宜久留

冇full cert 係到讀左第一年讀唔讀到hd

Hd好似收5條2

你dse無全2咩？

屌你 都唔知之前呃我嗰個喺咪你

讀書勁就唔會中伏

對唔住
巴打最後有無讀？

dse 無全2
1.驗完腦讀販dip
2.驗完腦出黎做野
3.庇護工場

去ive讀個Fd再上HD囉

屌 之前等考oral 係學校出面企 成堆人圍過嚟做問卷 煩撚到 又話自己係學X社乜乜物物 之後我忍唔住屌佢地

之前都聽過有間瑪利亞書院,
睇過下話咩5條2都有degree讀,
有冇巴打知詳情

收皮啦公

兩年前嘅事
最後拎返曬所有錢走人
屌！！！！！！講起都嬲
嗰陣陪朋友上去聽talk，諗住talk應該好多人一齊聽啦，點知係單對單sell你，屌佢老母條契弟，我嗰陣仲病到七彩，咁都唔肯放過我，做呢行真係冇人性

點拎返晒啲錢
講多啲

其實得幾舊水，去到叫我交大數之前已經發現間野唔妥
嗰時好似係扮惡

預言家預言
連仔：無證據，del 你post

唉咁啲錢應該拎唔返啦

惡係有用。真心。

一時時
嗚唔講了

其實top up同去返嗰間大學讀有咩分別？張證書都係一樣，點樣分？

M字頭我識，呢條友好撚仆街。想知佢點欺騙學生再講

樹仁14分都有得讀
學店有degree唔出奇

不過客觀去睇，佢地出到黎既前程係點，樓主知唔知，睇唔睇齊到八大廢科既人

Interview 個HR問兩問你有咩經歷，即刻露底
重點係間大學本身都

係，呢個真係好慘。

客觀地睇，我無數據喺手，唔想亂咁吹水

爆下嘢
程序上會點sell學生，上面有中過伏嘅巴打講咗
我講下係點捉心理，應該可以解釋到點解年年咁多dse雞中伏

為方便解說，先將dse雞分為以下幾類
Predict自己會攞:
1. 0-9分
2. 10-17分
3. 18-22分
4. 23分或以上

1. 0-9分
依類學生通常係無比心機讀書，會上嚟嘅好多時係反正得閒所以望下咁。我地會先睇下佢有幾想繼續讀書，傾計，搵下佢要讀書嘅誘因出嚟。例如有學生家境清貧，讀書又頹，我地會話你有無為過屋企人諗呀，之類。有米嘅，問佢係咪想成世做二世祖？從而令到佢再思考讀書依回事。依家有個機會，你要唔要？要就努力爭取？如果搵啱位，當下令佢激動，甚至喊，就多數得咗第一步: 佢會交錢留位。

識唔識一個叫tammy 我屌尻你老母呀！

中學雞就話容易比人呃姐
但佢地D錢都係問父母拎架啦
姐係佢地班父母其實都係弱撚智

唔係弱智係掛住做野賺錢無留意到以家咁多學店
佢地根本唔識，見識太少
識得有父母係認為讀完八大一定搵萬幾二萬人工，好撚馨香咁
完全唔知以家通街都係大學生
啲垃圾科出黎搵得個12k工
如果佢地一俾個仔女拿主意實死硬

樓主究竟喺咪我識嗰個
sell返自己母校啲學生
如果係你嘅話…真係想打鑊你

番高登啦

畢業出嚟多數做咩?
讀曬成個degree幾多學費?

而家就算讀完八大都大把乞食
你話讀完呢啲可以做乜

想知你講果個係咪同我講果個M字頭係同一個人 有無多啲特徵形容吓 想知呀 請講

唔係。時間點唔啱，同埋我無sell過自己母校學生。
但任鬧唔嬲

其實父母唔係弱智。而係知識水平高嘅無時間理仔女，有時間理嘅多數知識水平有限
而佢地都有個共同弱點，就係愛自己仔女
拆掂仔女，父母由啲老屎忽帶多兩帶，交錢唔難

依啲學店真係要推撚死佢

曾經中伏 上左去聽talk，好似係cwb，條片幾吸引嘅，不過全程好有壓迫感

係咪冇上過佢堂 惡下佢就攞得返啲錢
成幾千蚊真係去個旅行好過

係個度做個d都好有抱負架
成日都可以屌女

要夠堅決囉，唔好俾佢拖時間或者拖日子。講乜都唔好聽入耳就得。直到佢同你安排退錢。
好多學生開始動搖之後，俾我地氹幾氹兇幾兇就縮沙

搵fd一齊去ok?

234呢
利申 中咗問卷伏一張

行過幫手推幫手正皮
想畀更多DSE雞睇到，救得一個得一個
唔好中伏呀同學仔

多人想睇先打 最主要係提醒返dse雞

唔記得利申 啱啱考完

搵friend陪係場賭博
夠惡嘅friend可助攻
耳仔軟/細膽過你嘅friend 會影響埋你縮沙

2. 10-17分
高不成低不就，我地最主要嘅目標客群。通常依類都有少少在意成績，都諗住入asso hd. sell嘅時候說服佢地依家咁嘅成績同能力入到asso hd絕對唔夠人抽，尤其中中學生。從而話依個課程點樣唔同，點樣屌打一般asso hd，點樣令到你有機會升返大學。

希望嗰兩條友收手咪撚係間野做PT
上年仲見到佢地成group人食飯

繼續

多啲人推先繼續

聽講hkue 經常搵人扮做指大再鬧指大
之前高登有人踢爆過 比人刪左post
Hkue 做傳銷都做到幾出名
有朋友話佢地好識扮fd 對你好好
事實上仲衰過指大

見大家講到咁興奮我又些牙下

小弟2015 dse
話說當年去左灣仔既教育展
我同個fd諗著去聽ielts talk同順便攞下file
一入個會場指大就霸左門口兩個booth
我同個fd就立即比佢地分開左
我地一人四件total八個人圍我地
之後就一連串轟炸
我唔理佢地之後就派左個女仔黎
又一輪介紹之後就話佢地黎緊有個去某大酒店既visit盛惠二百蚊
我話冇興趣
條女話好抵架去到除左睇都有曲奇餅食 我次次去都食到好飽先走 唔睇都去食啊
有個西裝男睇見我同個fd都冇中伏
就捉左我地去booth坐傾
磨左我地半個鐘我頂唔撚順
留左假電話就走
點知我個fd留左真電話
後來個兩年佢每個月keep住收1至2次電話

2017 dse既巴絲小心咪中伏

樓主唔回應hkue 唔通狗咬狗

乜野其他post都無
又會咁正義特登開acc 爆料
以前高登又係咁

喂喂唔好亂嚟，我頭幾頁覆咗係同類野喇
佢地內部點玩我真係唔知嘛

上面都認咗係啱啱玩唔識規矩唔知可唔可以開名喇 碌返上去睇好嗎

推

快喇

邊個衰唔知，淨係做過指大
老細都有叫過我地插行家
所以佢地會咁做都唔奇
扮fd就慣常做法啦

幫你推爆佢

18-22分我都已經諗到個劇本

會同佢地講你真係覺得而個分準? 會唔會放榜個日失手
買個保險ETC 跟住又話個課程點樣保障你升U咁

不過我覺得學生比例黎睇

應該0-9分係最多

因為我中同有個水魚 0-9分而家好似讀完 有次撞到佢著果D校服

買個保險係會講嘅，不過唔係對住依個range嘅學生講

即係23up果班
咁18-22又係咩

其實真係有可能DSE放完榜18-22都揀指大咩?

個腦要驗下..

所以上面個分類係predict喔

講真呀 入左去呢啲學店又想升番想大學既人
諗下自己係咪仲適合讀書好過啦
坊間咁多學店 係要揀一間冇人讀既 又唔做下資料搜集 點做大學生呀

當然 祝指大職員生仔冇屎忽

我辭咗喇，俾返個屎忽我好無

留名

幾年前做左1個月pt cold call
做做下先知呢間野咁
試過俾個head串我約親既人無個上去 太好

updated! 最後召集!

*月入可能超十萬! 高薪不是夢!*
*教育中心 招女Consultant*
要求:20歲或以上，口齒伶俐，友善積極，有責任心，嚴禁遲到飛機!

時間：一星期返5日: 星期一至六其中5日，1pm - 6pm 或 7pm

地點: 尖沙咀

Duty：
✏唔使搵客! 齋見! Referral照計!

✏2）負責同中學畢業生輕鬆傾解並介紹課程(非Hard Sell)令學生成功報讀。課程資訊包括：英國商業高級文憑Btec及飛機師課程。
每個Cconsultant成功令到學生報讀，會有:
1⃣底薪 +
2⃣豐厚Commission +
3⃣每星期獎金
全期2個月收入可輕鬆過$50000
*過往有人超過10萬每個月!*
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
👉🏻每月固定底薪: $ 5000 (2個月共$10000)
👉🏻Commission:$2700 / 每有一位學生成功入讀
👉🏻每星期獎金: 每個學生遞交報名表都會有$100，獎金無上限! 一般每星期會多$800-1500，多勞多得!! 其實係鼓勵每次都盡力見，唔好嘥咗啲機會

📌4月底將confirmed人手，並提供3日免費training，train完就可以開工!
--------------------------------
有意請將 名、相、年齡、學歷、工作經驗(如有請提供)

一個炒散agent sd比我
琴日爭d去左interview
諗諗下唔對路 reject左
我問係咩學校
佢比呢條link我
係咪姐係樓主嗰d?

覺唔覺比你地呃嗰d學生都係抵撚死？
咁都信你地 覺唔覺佢地唔抵可憐？

自問把口幾掂
好想做
但唔想害人

半個屎忽

未聽過依間，但就咁睇依段嘢嘅話就係同行

我當時會覺得佢地on9，蠢，但從來無覺得抵死

口才好想返sales就返，但唔好返依類害中學生前途嘅sales

我知錯啦

我一開始勁心動 諗住搵快錢
但諗諗下咁荀 一定有"景滾"
而且都聽過下指大呢d case
呃人讀d唔認可既課程
個agent係咁chur我去interview
佢死都話唔係呃人 係政府諗可
叫我上去in下 唔對路咪唔做
我心諗我而家已經覺得唔對路
仲要嘥時間去in 痴線

好奇一問
上面有人提btec
但btec 好似係真係入得返八大
係英國幾常見

唔小心post左
除左指大 其實我識有啲正常私校都有得讀btec
所以想問上面講到咁無認受性
真心想學下點sell到
講真口才咁勁 做咩生意都成事

唔止口才
最重要係班中學雞特別好呃
讀唔成書
放榜得幾分
好迷茫唔知點做
就係利用佢地呢下

我都識個

我都想知咩係btec

老老實實
被人呃過嘅你地
雖然呃你嗰位一定係仆街陷家剷
但你地有冇檢討過自己點解咁戇鳩
而家被人呃咪當交學費
好過第時做野被人呃
呃得仲甘

咪係,認受性而樣野根本好重要

證書是咪垃圾？
識人讀酒店去瑞士實習
是咪垃圾？

其實樓主針對都係營商手法
我鳩痕去查左上面有提過既名
其實無咩問題
所以我先好奇樓主係咪傳銷狗 玩狗咬狗
成個post 都盲屌
我唔理佢咩學校啦 但就咁睇讀既野又無我地諗到咁worse
間野銷售手法就不敢恭維

照咁睇係咪收到咩問卷都唔好填就得

我平時都好少回連登post。但是呢次真係忍唔住，真心唔想一班DsE 學生中伏。
我是一個曾經dse失敗的學生，讀中中。個時我記得自己好似處於18-22分的range 度。
咁公開試衰咗就好容易迷惘。就無啦啦有個人打過黎。男人黎，自稱自己是香港酒店旅遊學園的職員。
佢首先會問你公開試幾多分，然後就住我嗰分就會用一招'同病相憐'的方式話自己以前都是喺呢個range度俳回。然後就會開始喺電話度sell 自己個課程點易升u, 點樣話外國嘅大學勁過八大......。 又講到可以讀住酒店,之後升番上外國大學之後可以轉major, 話俾你聽興趣可以慢慢追求，最緊要攞番個degree先。 其他HD asso? 佢會講到幾廢幾廢， 競爭幾大等等。
佢之後就會叫你上去聽talk。 一上到去個刻其實傻嘅都知是伏黎， 屌講到幾勁幾神， 但是個度其實是一間補習社咁嘅地方（唔是一個hall 但是叫做聽talk )
特別如果見你喺巴打同埋個樣毒毒哋就會叫條囡去sell 你，條囡仲會挨喺你度， 又有其他特意的身體接觸去減低你嘅警戒心。
其他都好似巴打咁講，佢哋專是會恰你哋迷惘， 然後就食住個勢哄你。
我會話就算間嘢幾伏幾伏，但是人生經驗咁淺的中學生遇到呢啲誘惑， 威脅， 缺乏安全感 都會慢慢比人由堅持哄到心軟。
最記得就喺面試（是即場面試，講到如果無咗呢個面大試機會你想入u都入唔到）個度，佢哋真心為咗錢，喺呃你！ 佢哋會要你準備一份英文自我介紹的講稿（但是最後個interview唔用英文溝通，仲話是HD Asso)。 而個啲sales 會扮到好想幫你。
最後我就比佢哋呃咗500蚊留位費（其實如果留意一下，其他院校嘅留位費頂多150 蚊。 點解佢哋要$500？ 因為想喺你哋之後唔L中伏之前呃鳩你一鑊。

各位完咗Dse 嘅莘莘學子， 希望你哋睇完上面我打嘅個段字，知佢哋點呃你，咁你下次遇到呢啲情況都可以有所警戒。其實以下仲有幾招去防止比人呃：
1: 唔好填問卷
唔撚好扮好人。就是因為你哋的好心，以為佢哋想做統計，所以先比佢拎到電話，繼而比佢哋有機會hard sell。
2:問老師/學友社
其實我覺得自己個陣都幾識諗嘢，至少會上網search 下呢間嘢伏唔伏。但是我想講， 認真， 你上完去search '香港酒店旅遊學院'之後，你會發現無一個搜尋結果是批評呢間嘢。 希望你哋唔好怕怯， 喺佢哋叫你上去聽talk之前， 打電話問下你哋學校嘅升學就業組嘅老師，了解下呢間嘢咩料。
3: 千祈唔好比班sales 同你父母講電話。 佢哋會用盡一切方法去hard sell 埋落你父母度。 最好嘅方法就是比你父母睇下佢哋份單張，同埋留位費個件事然後問佢哋第一個感覺。我相信佢哋第一下一定講個屌字出黎。

最後講句，其實一間好嘅學校點會捉住你哋唔放+hard sell。 你見過hkcc 會吹成班雞黎sm 你？？
所以真喺要小心啲。 比佢哋呃之後損失嘅不僅僅是錢，更是你們的青春。
利申：比咗$500 之後就比屋企人強制要我block 咗班sales 的電話同whatapps。

btec: 可以自己google，本身係普通嘢嚟。

「BTEC可以入得返八大」: 巴打有識人入到？經邊間

其他私校: 無了解，所以唔敢亂評論。

再總結，我之所以話指大係伏，係因為

1. 佢用呢啲花言巧語氹啲中學生，製造假象。點sell可爬返文，我同有讀過嘅巴打有解釋。正常學校點會用講大話嘅手段收生。
2. 我嗰幾手都見唔到有例子升得返八大，同事同上司都親口講過話，講下啫，多數都係升sunxxxxland或者出嚟做嘢。
3. Sun本身可以話係狗也不屌，佢開嘅top up...

sunderland？
但呢間好似係英國係正常大學woo

btw，你地做sell既有冇試過溝客/上埋床

正常大學 但排名係極低 指大班staff係用呢間野酒店系在英國嘅排名黎水你讀top up 又話係外籍人士教書 屌 上撚到RXI咪又係見番指大果幾個講師

non jupas 如果成績夠好係入到架喎
Top up scope speed就好快有offer
Ugc 要interview 同睇ielts
識個朋友係英國讀完返 屋企出事返香港報都係咁入返 六大 唔爆邊間
不過指大銷售咁不良我諗無咩人讀得好先無人入到

連自己實際幾分都唔記得？
呢個似行家

蔣公係咪準備追擊

首先必須第n次利個申我已離職，亦唔再做依行。德巴唔知係咪行家？
總之我盡我能力將我所知嘅披露，其他巴絲都有分享中伏經驗。係咪傳銷狗咬狗就任大家判斷了。
的確，我好大程度上就係基於佢嘅營商手法而反感。至於上面關於出到嚟無人認嘅內容，都唔係出自我。有人問嘅出路問題，收入幾多，我話我唔知，我見到嘅只係無case升到八大。咁樣係咪盲屌，都係任大家判斷啦。

好似上面巴打話齋，正常學校唔會有班sales team煩9住叫你係咁俾錢。中學生未見過社會險惡，真心覺得用佢地前途嚟搵佣金好撚無道德。

有時見到明明個學生讀asso都有機升返大學，但我要因為我份佣而講大話，話自己公司先最合適。見到佢地驚驚青青，信以為真，有時一臉感激甚至仰慕咁望住我... 我真係做唔落去

$500當請PTGF掂下女女 毒撚抵玩

可能因為你朋友喺英國讀，我諗同指大收生會有唔同，所以結果都唔同

果陣個女女高唔高汁？？
做得而D應該聲甜溫柔女女黎
但做而D真係好折墮

化過妝的雞

化妝,不了 我要純情學生妹

屌佢老母
我果陣就係俾個柒頭蘋果氹撚到俾左幾千蚊
怪就怪自己果陣年少無知
但我真係覺得你呢啲垃圾sales埋沒良心去呃9啲迷惘中學生好撚仆街

點解d學店得工商管理or酒店既課程

d課程無經評審局認可？

對唔住呀
已離職，有無得執返個屎忽

都話唔講喇落
好啦知你緊張條女

我講嘅唔係依件
不過一句到尾小心佢地喇

無用呀
所以喺度開post爆佢地點sell，希望救下人囉
任屌唔嬲

知道喇

3. 18-22分
依類學生通常都係想讀大學，但差少少，力有不逮或者對自己無信心嘅。但佢地會覺得自己比10分入asso嗰啲叻少少。依度再分兩種
a)覺得自己就算入asso都可以輕鬆升U
b) 覺得自己可以靠jupas排位碌到入大學
3a依種，同2一樣，兇佢話好難，大把人20幾分都讀asso，只衰中文，你點同佢地爭？
3b就話防患於未然，有無聽過自己predict嘅分要打折？一個唔小心入唔到嗰時，你就同啲10分嘅人一齊讀asso，你甘心？

讀緊year2差一個sem畢業
打算grad完都係出黎做嘢
真心係到想同啲有心入大學既人講聲三思而後行
你想轉翻自己想要既major基本係由0開始
我當年係貪佢唔洗讀翻中學啲嘢+夠hea先衝左去報（利申dse分唔夠讀hd)
想食女個啲發下夢/拜下神先，入面9成女都係本身有仔 剩低個啲都被helper溝左
打住咁多先 有興趣再問

high錯制唔駛理

BTW 俾人sell過仲on99去過補習班
好彩走得快 冇去interview

18-22分都夠入8大水泡科 咁都比你水鳩到入指大都幾好野

其實唔識玩jupas嘅人係好多
不過要依群已經唔係主要目標㗎喇，撈到就撈幾件咁啫

識唔識一個叫咩褲浪既人 好似做左好撚耐

真心問，升學前途如何？

好彩填依啲野個陣比左假電話佢

俾返半個你

多謝喎

學費夾埋比左幾多
有冇申請政府資助
點解唔早D係覺得唔對路既情況下QUIT左佢
上堂環境係點
功課多唔多

入酒店呢行既，全部都會喺又最低下階層做起（housekeep/waiter/reception睇英文國語能力/bellboy)
但只會喺比起中六畢業有少少優勢 講起剩喺升職機會性
唔做酒店既 就等於呢2年10幾萬學費白費 全部又低做起
如果係講繼續讀上去既 聽講係新特蘭或者本地top up
不過呢啲都係參考翻升過上去既巴打
唔好意思好少覆嘢有啲一舊舊

屌你個名

呢條友仲要係耶撚，做耶撚都做到呃學生錢，不過佢可能得到佢個神赦免佢既罪，所以可以繼續做厹繼續呃9人

4200一個學期 到目前大約六位數 仲要計埋嗰啲19 ielts不過而家冇讀
冇申請資助
嗰陣時少留意forum啲消息 又冇問過中學老師 自己覺得有書讀就叫正常
上堂好hea 每堂一個15分鐘break 但通常一去冇回頭都得
就算上緊堂都係好似放break咁 有訓教有打機有傾計有食嘢
功課只會有一份group project
試過冇聽過成課書鳩做都可以合格
得year1嗰陣有一科限死要英文present 其他全中文
就算所謂堂課你唔做既話 佢都照俾答案你 肯等就有

起入面做得既應該都知道間野係衰,條女一定比你同事中出即飛仲要浪費左時間讀垃圾

lm

唔好加密喇

樓主想懺悔吓既不如開過個post叫人唔好填問卷同埋淨係報八大+ive既課程,其他校名都未聽過既就唔好理啦

我考果陣起門口排隊等入試場果陣見條隊大部份人都有填 有時真係分唔到佢係做功課問卷定係啲仆街sell課程所以我一律唔理

同樓主你做同行,但我唔係sales
已辭職 做依啲細院校覺得自己都好仆街
好似呃人讀咁 好後悔入左依行
可能八大仲好,但細院校完全見到所謂既教育人士根本唔係做教育,係做生意
為左賺錢做乜都得 專呃前途茫茫既小朋友
甚至呃果啲為左慳一萬幾千既大人黎讀書
依啲院校真係有錢乜都得真係

致DSE學生, 低分唔緊要,去各大CC讀啦

Sorry 唔加密講多次

6 7年前就話呢間野既負評基乎係零，因為果陣仲新，好難判斷伏唔伏。但咁多年後點解仲咁多人中招 仲要睇住佢由一間校舍，變兩間，又裝修乜柒柒咁 (咪又係補習社格局，收皮啦 )

宜家仲有d乜dansoc乜soc物soc，d學生仲要懶開心覺得自己係真正大學生先陰公

呢間野真係係垃撚圾，唔好再有人中呢d學店伏得唔得 宜家d人可唔可以做多d research先俾錢讀書

利申: 應該係算早期中伏既白老鼠，我係果到玩左一年左右就走左

我都做過1星期 之後覺得唔對路就辭左職
開頭幾日仲要返19 training 無錢收
仲拖左1年先出糧

幾時有講座
Sem break 去聽下

上年俾個電話sales傾到上左去科左五百蚊"留位費" 後尾諗諗下果科都係唔啱讀 打電話叫退錢又竟然退到後尾先知伏野黎 上到去個高級啲既講到要點努力點努力讀佢個課程咁 後尾夠分放榜日in ive

屌岩岩去一去個page，見到班老屎忽sales仲繼續係到做緊不特止，發現宜家原來已經去到8x班 我仲係1x班既年代

再次奉獻一句，唔好俾佢個page d門面野呃到，d所謂瑞士交流團一睇就知係9流團

點解要咁睇唔開呢

其實做呢行係咪真係會發達?
我朋友做緊
書都唔讀
佢話公司可以比佢做到董事，
佢上司月薪仲有十幾萬

無錯

咁多水魚
佢地既老闆咪就係果堆水魚囉.

屌 上年又係比人拉左去 交左個唔知乜費 我問sell我條友讀乜 佢話自己hku 心諗 一啲説服力都冇 之後我個fd先on9信到十足咁 之後又拉埋我再上去 焗住坐 我話我唔報 個sales閪矖我面 又話打比我家長 屌 個時一個中學雞 真係驚 之後我話翻去同屋企人傾下 但我係一定唔會報 之後又wtsapp係咁煩撚住矖 我仲記得我當初話 下 完全冇聽過呢間嘢 佢仲串鳩我話你自己社交圈子細就唔好話未聽過 我屌你老母啊

大家唔好咁啦~中大前身新亞書院都係係唐樓授課

完全唔明點發達

咁都係老闆發姐
員工點發

有個friend係依間讀完升埋上新特蘭但到依加都搵唔到工

基本上做酒店都係要由低做起 與其讀呢D學店 不如一畢業就去搵酒店工 或者去讀IVE 唔好晒錢晒時間係學店度

啲HR唔係冇料到，通常一睇就知道面試者有冇料到，你話你讀Sunderland ，一睇你啲英文就知你係香港讀

上年臨放榜個frd收到呢啲電話 仲心郁郁想讀 但成件事好古怪 有sales當你係「朋友」咁同你whatsapp傾計 又會打電話傾計
好彩上網check一check
呢間野個課程只係資歷架構第三級 即係同中學畢業考完dse一樣
連asso hd都稱唔上

一樣

啲training就係洗員工腦，幫你創造一個好好嘅未來嘅想像，令到你為佢搏命咁R學生
仲有就係令你相信自己係幫緊啲學生唔係害緊佢地

咁又唔係，之後係可以升hd同degree

傾計就手段嚟，想睇下你個frd「狀態」好唔好，跟實啲，一有狀況(動搖，唔想讀)即刻諗辦法拆

咁呢間野啲課程即係資歷架構第幾級？

但DSE係咪已經考完

4. 23分或以上
依類學生就比較唔係我地嘅目標，所以通常無睇得咁實，但都唔係無得做。依類普遍對讀書有一定程度上心，所以會為自己搵後備plan。咁我地喺確認佢地屬於依類之後(有啲人吹水㗎嘛)就會話你可以將依個當後備，touchwood講句，入唔到都有多個選擇俾自己。你都想揸定個offer㗎？依類人就會乖乖擺低幾百至過千蚊留位同面試。當然重點又係踩下八大屬下啲asso hd有幾cheap，話佢知依個課程就唔同，等依類學生覺得自己做咗個聰明嘅選擇。搏佢Dse 真係衰嘅時候，唔會考慮其他大專院校。

指大本身3
讀完讀嘅Hd 4
Sunxxxland (degree) 5

就算有同學夠分直接讀4，班友會係咪都推你讀埋3，可以賺多啲佣

想入去玩下
食女扑野

首先師資
早十年自資未大爆發時，就算太空學院都可以有正正常常真心教人的老師，當年李偉才坐陣更加係有心幫學生搵出路

依家無論邊間都濫曬，連樹仁都不如前，最近似新亞反而係民間書院 - 不過只係知識傳授而非升學

都唔明咁多間大專有開hd,asso,入呢間聽都未聽過的指大為咩,ive成日俾人笑，但教啲野真係職業導向，同埋出面啲公司認受，再唔係咪唔讀書出來做野咯，反正今時今日八大出來都大把乞食啦

咁姐係所有野都唔係真?
要唔要救佢出苦海好?

都唔係你想救就救到
因為用commission請人嚟呃學生係一件好恐怖嘅嘢嚟，佢個出糧制度都會令你好難抽身
如果你朋友喺公司撈得ok，而本身讀書唔多，咁一時之間又真係好難有另一份正常工可以令佢有今日嘅人工嘅
我都係良心發現先走，未收曬commission都赤赤地㗎 當豪比狗囉

唔好害人

佢做到連書都唔好好地讀
話公司啲人推薦佢去外國大學讀

係咪自己公司課程有佣收

唔好加密啦巴打
DSE學生好多係cd-rom

第一屆DSE自己on99入咗去，寧願入ive都唔會入佢囉。
有啲老師入面係真心教嘅，不過走得7788。咪撚入去呀伏到仆街。實習食水到

求講座時間

只要佢打畀你，而你肯去，就算就唔到佢聲稱嗰個講座時間都可以另幫你安排一個就到你嘅一對一「講座」

可唔可以唔好加密，俾多啲dse 雞cd-rom睇到？唔該

另外，個位對hkue有啲認識既可唔可以pm我，想知多啲呢間學校啲野，告佢老母臭系

Btw 手機點用pm

係你啦巴打，可以傾下？

我係樓主，無做過UE呀，淨係做過指大

收到一個學生袋5000
fat fat fat

做到頂個個 淨係收o靚
下面果啲收到一個食你兩三千
都咪話唔爽

唔使做到頂都可以收o靚

俾左一百蚊

拎返

其實我好奇怪點解呢間野冇資歷架構但係又可以問到政府借loan

當時大把新儒家代表人物同文史哲國師係新亞教書 睇下指大啲師資，phd都係得幾個

快啲走啦

發夢夢到喺入面做嘅可以係讀緊八大
讀緊八大sell人讀指大都幾好笑

又發夢夢到老細話公司入面跑數最多個堆可以一齊去邊度邊度旅行
等你班細嘅仆心仆去爭取呃多啲人
以為簽多啲單就可以去旅行

當中三大嘅真係唔少

組團上去見識下

最真心教果個應該係日文阿sir 其他都hea教

間university of sunderland都其身不正

好人好姐點會同指南針大學合作呀？

指南針升R記，而家sem尾等畢業
呢幾年完全唔知做過啲乜

詳細啲講
我係Sunderland yr 3
有咩想知可以問

反正我知同班有人上連登會見到

你不如係隔離post答左我問題先啦，失蹤jer

想知讀完ahla同讀完本地top up/新特蘭
出黎搵工有咩分別

屌！ 2132 6548
今日打電話黎sell我讀唔知乜春持續進修課程
話可以claim政府
我話 下 我本身讀緊u啦喎 唔係啊 仲讀多間做乜
答完佢就cut我線
利申唔係show off，重點係我final year都仲打黎做乜尻

final year 都仲打緊？
咁有恆心

hotel唔清楚，我係商科

不過，我覺得Sunderland同top up, 本地搵工真係差一大截

首先，間大學邊到來頭，香港僱主見到個名真係R晒頭
如果你講嗰間ALHA係有認證同埋行業嚟講較出名，當然去讀呢間啦

第二，sunderland個名唔似係專長酒店，商科會好少少。我女友個家姐讀完Sunderland酒店top up，而家好似唔見有搵工嘅念頭，唔知係咪個degree廢得制，讀完都冇動力去做呢行，或者根本都唔知讀過啲乜
而呢個feeling我讀商科都有

純屬個人對Sunderland嘅見解，加上自己都對Sunderland有偏見，只作參考

希望呢到有其他巴絲係讀酒店嘅幫到你

係咪IELTS
定係啲金融課程

因為指南針有個fd係金融課程學院
而去讀商科嗰啲，個金融課程係必須要讀
話可以claim 政府資助喎
屌，咪又係硬性利益輸送

同埋，我知有好多指南針嘅職員上高登同連登
一定mon實咗呢個post，仲偷偷留下負皮
見過有位喺汽車台出現

我讀理科 我聽完個下呆左，仲乜野仲要我讀書

負就負啦，其他巴絲幫手推返正皮咪得

上面有位巴打話做過嘅B字頭 搞化妝 婚禮統籌，手法又係不良

今日google先知同指大係畀同一集團收購咗

指大sales同其他行家mon住依個post就梗㗎啦，睇下啲學生點畀我同樓上咁多位讀過/做過嘅巴絲「荼毒」，再諗花言巧語拆解啲學生對佢地嘅懷疑嘛

公開個電話無乜用，佢地成個office都係電話
同埋啲data(即係你地啲電話呀)係用好耐㗎
打完一round嘅話會返轉頭再打過

有冇心都好 樓主你喱條債諗住點還

識人入左去讀不嬲都知唔係好野或者轉外國機會率極低 兼且唔expect佢會轉到
就算得都會係雞校中既雞校 但估唔到連level4都冇 我都奇怪做咩突然d學生走夾唔抖 痴那線仲要入面班人成班窮拎 日撚日唔留學番工搵學費 開刀都搵個有錢d咪咁冇陰公 唔撚驚行行下街俾人斬 檔生意咁樣都唔收皮？

呢一刻真係覺得做雞好高尚 但唔係為幾廿皮斷人一生前途下話 你話班學生同老豆老母講俾人呃鳩左幾廿萬都唔好意思同佢講繼續讀書啦 雖然唔係度讀唔見得會讀到大學而且好大機會直接做野好過

一句答，還唔到。

我諗緊依度唔畀開間野真名，咁啲無玩開連登嘅中學雞google咪繼續搵唔到依個post囉

有無巴絲有辦法？想多啲人睇到先有價值，救得一個得一個

唔係屌你 你因咩事入去做我唔知 冇睇曬 不過相信你唔係有心如果唔係唔會開po
但係有冇心都好 有冇諗過行善積德咩都好還下債 雖然惡冇惡報
不過開po

不過老實講 入面班友大多數hd都唔好讀做野好過 尤其是勞動性所謂下欄野 反正學位泛濫三大都唔多掂 大家一樣咁辛苦但人工高 更何況又唔係讀書材料

正常都用facebook ig blog 任何渠道 咩babycondom都即刻一堆師奶互傳啦
冇人話要開名 傷敵八百 自損一千 俾人告又做唔到野冇謂
你暗示下個名 最講下有咩不良營銷手法都知咩事 如果睇到喱d po半開名都中伏就真係冇說話好講 水魚高峰期又臨近
不過唔明點解連google一下都唔肯 只要多幾條link半開名爆佢料都收得皮

衣家係google佢既資料都好少
不過咁都有大班人俾人水肯定係係絕望中見到光明就唔撚肯接受現實亦唔信咁猖狂姐

係咩？
hello Fxxxx, harxx, siuxx, rxy 好撚耐無見過你班仆街sales了 阿F先生條女好似都係呢間野grad，仲要講到自己好榮幸做到"教育"呢，可以幫到人 收撚皮啦

我做嗰時，見識過唔少中學生係直頭唔會自己google。(不過就算有都無結果 )

老豆老母都咁就真係 始終香港人連些少理性分析力都冇
不過心理學上理解到既 我同你講班友做咁大場大龍鳳唔怕俾人拉都只係想呃你其實冇學位架 香港地就算做咕喱多人工過大學生只要你冇學位你永遠都冇錢途
之後就會成堆人唔撚敢質疑間野堅定流 因為冇學位等於死

去做雞啦屌你老母

話說樓主你幾時知同掙扎幾耐先辭 如果會自爆就唔洗咁準確

仲有如果身邊有人問你以前做咩 或者知你做過問你點睇你會點答

之前就係你地呃鳩我
搞到我上左去咁撚多次 曬我咁多時間車錢
仲差d無埋五百蚊報名費 好彩無怕事去拎返
依五百蚊都唔易攞返㗎
同返個仆街agent講唔報 佢問我點解
我未是但答佢想讀理科你地無
條撚屌竟然問我係咪想做科學家
如果唔係點解仲要讀理科 叫我都要為將來打算咁喎
之後又上返去搞退錢
要等勁耐又再要搵幾個大粒野同我傾
其實係不斷人身攻擊我
好彩無乜聽佢講我淨係想拎返$500
個$500仲要係要等幾個禮拜先有得拎
最後同返個時個agent講 希望你睇到
對唔住 dse放榜你問我成績我藍tick左你
我讀緊三大嘅理科 應該個前景好過讀你個間知名大學嘅 順便祝一祝你生仔無屎忽 屌你老母

中大science就中大sci啦

如果你係講手法上，知就一直都知，但嗰時覺得商人就係咁，無乜野
直到有個dse雞係好真心咁信我，好崇拜咁望住我話覺得我識好多嘢(屌老母其實係sell緊佢嘅對白嚟咋)，我就覺得好唔舒服，佢信我但我一心只想拎佢嘅錢

簡單答sales。我有同事會答做教育

做文員，話做文職

食住飯講下佢地通常點處理依啲評論同真實故事為佢地啲獵物(學生)帶嚟嘅影響:

如果已經同個學生frd底，首先會要求學生畀佢睇下個post，或者至少要個學生覆述一次個post講咩。然後攻擊。

而常用嘅句式包括
網上嘅評論你都信吖？(+荒謬嘅例子。唔啱邏輯唔緊要，反正中學生無乜)

你自己呢，有無感覺我地係逼你先？
(通常答無)
咁點解你唔信自己嘅感受，要亂咁聽網上啲人亂嗡？

個老死上年仲好開心咁講有書讀
話讀兩年可以駁外國u 既top up degree
仲係咁講有個靚女sales 同佢whatsapp

佢過埋呢個sem 就諗住去外國
唔知點幫佢

靚女係好撚易開單
Whatsapp下selfie下 有意無意挨身挨勢有啲身體接觸
啲男同學就會分撚曬心任其擺佈

我見有巴打想做，我幫大家介紹下啦，呢份筍工一定要去試下，唔番都去學下野，佢地會叫你拿紀念冊俾佢地，等佢地可以cold call 你的朋友，當然你都有時薪同commission

時薪有$35大元甘多的，番完會發達的

叫多啲朋友去報名國

Ho ball!!!

cherry 黃絲黎的，又幾正

呢間垃圾
呃鳩我個fd啲錢

有故仔聽，到你了巴打

Btw有啲想扮dse上去體驗俾靚女sell嘢

入去既係咪都係弱智既？

指大好多女。。但應該比班mk食曬

段片只係講果學生係Frist year bachelor student，冇講過係指南針大學的學生。

可能呢間大學的sales會做到呢個就是指南針大學的學生都有可能。

睇緊post個陣，佢地打俾我叫我參觀下校舍

利申：唔係Dse

係機會啦。想體驗一下被人Sales，指大幫到你

之前試過quit course之後話咩可以refund番錢 點知原來refund俾你上contemporary補習社 (錢袋教育) ielts course 4份卷上得一份已經奇撚怪
唔上我俾要exchange既中同上係要上呢間「大學」搞勁撚多手續喎 冇啦啦間唔關事既指南針會變左做agent
當然會問你上唔上埋其餘3個course成萬2蚊 可以申請持續進修基金政府貼一皮 不過唔知係咪因為大人所以冇hardsell
但中同同我講番個agent唔知點解會間唔中whatsapp好似好好人咁問你上成點又問私人野懶係好關心 仲要chok曬聲完全唔知做乜鳩 原來職業病發作 又有咩卷送但又突然走數

之後個ielts course 又廢到爆 上黎都曬時間完全照稿讀仲要有流料

上一上佢fb page已經完全唔知咩事 玩card game dan soc
似垃圾莊多過學校 睇佢official page成堆吹水廢話又冇實質資料support

btw樓主驚剷po可以cap定圖copy定text

如樓主所言，佢問我predict 分，然後嚇鳩我
好彩係幾年前dse

幾年前做過一陣 不過我係ielts 戈邊 係有好多個場定點 戈時個老細係k 先生 上面係咪仲有老細?

其實我想問呢，呢排連登咁多post，指大今年會唔會收唔到新學生？
純粹一問

係幾耐之前發生？本身quit咩course 可唔可以講多啲

唔會 都幾肯定

即做 多謝提醒

咁多Post，DSE生點都會睇一個，咁都中伏真係冇得講

我有一個願望，就係所有DSE生都會醒少少，同埋自己搵院校資料，唔聽既得利益者一面之詞

同埋唔開得名，啲人真係會get唔到。唔好唔記得佢地目標係dse低分嘅同學

樓主答一答

我做嗰時所知道嘅大老細就係上面有巴打講話似梁天琦嗰個

驚唔驚收律師信

應該走到法律罅先可以生存到咁耐

你係問我驚唔驚定佢地驚唔驚？

push

間學校嘅老師好多都係係美國管理大學畢業 係咪菲律賓大學嗰啲朋友

美國管理大學，係香港讀的，都係唔見得人的Top up degree，不次於Sunderxxnd 。

問你

係咪野雞大學黎架

我無做錯到

講笑，又無商業秘密爆，又無抹黑，使乜驚
我講嘅嘢有做過/有被sell過嘅都知，係今年啲DSE雞未必知啫

呢類學校實在太多，全部都要DSE小學雞知
又好多咩
咩ENGX
XHKUE
XSiNO
XHKTC
酒店管理 學院
X香港旅遊X酒店 學院

有時番part time 見到啲人個樣都on9啲

有無聽過周博士？
但呢個關少少上華果邊的？

都唔係好人

都唔知點解會有人on9到去讀 我諗讀得嘅大部分都dse考得唔好又唔想出黎做嘢住先去讀

但明明坊間已經有好多學店 hkcc cccu space 等等 呢啲有大學個名照住都好過呢間啦 再唔係咪讀ive囉

點解可以蠢到咁去讀呢間無人識嘅嘢？問下同學仔都知有咩可以讀啦

我以為呢間都會有巴打相認Tim

呢間同HKUE同一堆人搞的

有冇人知hkue呢間野咩來

FYI

科專係hkit，唔關事

好post呀呢個

會有人陪你"溫書"鳩問你野扮到好pro 其實入面啲人最top都只係鯨大 你死唔肯留位嘅話就會有啲大粒啲嘅黎chur你 退錢退十世都唔會退到

我都估應該係香港讀，PhD (candidate)唔通教一個月書又返去讀一個月咩

早上推一推，希望多啲學生睇到

等我又分享下
我自己都差啲中伏，真係懷疑連啲職員都洗左腦
因為我有朋友係果到做pt，好似係負責跟進下同confirm下時間，唔洗真係sell。
因為我dse得十幾分，3322都無。我又本身想讀酒店果啲科，點知比我果個係指大做pt嘅朋友水我上去。
上到去係咁說服我，又叫我比500蚊留位費，因為佢話唔去都可以拎返所以我最後係on99比左。
最後好彩我都係爬下文，分析下都覺得係伏，所以無讀，仲記得果時係咁比個agent whatsapp屌我，煩撚左我勁耐，都唔知係咪樓主你

利申：最後讀左八大asso，再升返上去八大

PHD 不用每星期番學的

定佢想講 HKTC

push lar

推推推～～

點解我未聽過呢間大學嘅 開埋你哋個網頁都未聽過

指南針大學畢業生，你問我答
睇下呢個Post，你會知道得更多

入面好多野都係世界級，好多野你唔會估到，你會估到自己會係商業大廈一，二層上左4年堂，你唔會估到身為一個學生，係冇學生半價八達通的。

恭喜巴打
唔係我 無whatsapp屌過學生

唔係呀

我一開始都唔信，直至我睇住我張八達通由2聲變做一聲，港鐵唔承認呢間野係大學，但班Sales就做到呢間野係大學。
好亂呀我

如果學生唔問，sales又點會主動話你知(港鐵無優惠)
不過就算問，嗰時同事教我答「因為唔係政府資助嘅大學所以無」
班學生就會覺得成件事係合理
利申試過

廢港
香港仲衰過台灣

回佢，無半價八達通我讀唔起

唔好願望喇 做喇 唔係個個睇連登亦冇需要開名 除非唔google search完全唔明講到指南針都可以唔明

師資優良
搵個HKU畢業既都無

In Compass University, We trust

可以做啲咩

quit香港常春藤
佢同我講番ielts course係咁將grammar複雜化
又同人cambridge model essay一模一樣 上堂就口講係自己個學生妹攞7.5 分 之後再自己改學生妹篇野 但本筆記只係寫左sample writing冇寫明自己學生 不過由cambrige本書睇篇文係examiner作冇講幾分唔知點得個7.5分出黎 應該佢學生攞7.5太勁俾人賞識即刻邀請佢做 examiner 又或者一時記錯
寫文兩段正常body paragraph叫人寫四段 250minimum叫人寫340 問題係夠250已經完全足夠 寫多d只會冇時間改
唔應該寫個人意見就叫你落分析
仲有一如已往同好多補習社一樣俾好多野你背但唔關事
書尾寫住咩知識產權 真係得啖笑

樓主呃左幾多個學生報?

全世界得連登 冇高登 fb ig 新聞刺針？ 不過樓主查下法例 最好搵個朋友識法律 唔好俾人有位入 單機鋪天蓋地咁狙擊都唔係幾好玩 除非成班人一齊玩游擊 有第四權旁住成效高又安全得多

衣個真 唔講都醒唔起

The Compasss University of Hong Kong - The leading diploma mill in Hong Kong

第一保障自己先 咩都唔好講 第二有線公信力高 一句好過係咁出po 咁都唔全城關注咪俾毒果上位 真金不怕洪爐火 冇野怕俾傳媒查？

反正都係 順便一野起曬巴打講個堆理念崇高既非牟利機構lol 不過個堆我唔識 反正大家只係9估樓主廢up而作出假設 為釋除不必要誤會 我係機構舉辦人都應該主動俾第三方 中立既傳媒查 樓主好簡單咩報料熱線已經係 有需要上網號召事主 不過有咩事最緊要證據 樓主咩都唔知唔關你事咪同傳媒講下有咩鼠患 利申唔熟路所以盡量講得小心

毒果見有咩風向就自動跟 不過本身信唔過為爆料冇底線又賣港 唔好益佢

Sales係唔會主動提及到指南針大學的大學生係唔會有車資半價的，而且咩咩大專生特惠機票，係指南針大學生就通通冇分，其實都幾慘，希望社會唔好歧視指南針大學的學生，有問題的係間大學本身，學生只係冇知。

利申：見到有人Facebook, IG打晒飛機話自己就讀指南針大學，都唔知是否可悲？

講埋，其他果幾間私校都無的
但無真的好貴坐車
港鐵正

我又唔覺得港鐵HiHi喎
港鐵只係保障自己，冇理由一間冇人識的大學都俾車資半價，有問題的係指南針大學，係對指南針大學生唔公平，不過冇計。

唔知依家仲有冇啦，以前指大有所謂嘅車船津貼，唔知係每個月叫你去"校務房"拎，得果一百幾十，但係嗰班所謂負責學生事務嘅staff就講到佢地好撚辛苦先幫你地爭取到
我心諗，屌你啦，收得咁貴又冇學生半價八達通，比嗰一百幾十使唔使七情上面呀

我係google search[學校中文＋英文全名」
我投先講個兩間野 一間四大發明之一大學居然係ielts考場 英國佬居然低質到俾人借名 另一間contemporary (錢袋教育) <----------------- 哪contemporary=當代 一定冇其他中文同義詞 原來前者係後者既子公司既子公司 直至近排賣盤 出售持股是因為投資回報及裨益不及預期（西網on.99有得睇） 唔怪得突然有個所謂agent彈出黎 屌你估落街唔食美心食starbucks一唱一和咩 btw轉課程quota去人地度係要收手續費

仲有Yahoo knowledge同一大堆19網有堆打手 高膠連登搵唔到食就係19網搵7笨 唔po link落樓主個po度廢事樓主唔小心俾人誤會針對某團體 要睇自己打

早知自己咁有做傳媒天份 我應該一早叫人投資一球俾我用 用a level 張cert搞間媒體及社會傳播學院

中point 有狗官唔屌笑蟻民？ 點講都唔通 佢地係受害者都食好大教訓 不過都要煲大佢

我係google search[學校中文＋英文全名」原來我投先講個兩間野

一間四大發明之一大學居然係ielts考場 英國佬居然低質到俾人借名
另一間contemporary (錢袋教育) 哪contemporary=當代 一定冇其他中文同義詞

原來前者係後者既子公司既子公司 直至近排賣盤 出售持股是因為投資回報及裨益不及預期（西網on.99有得睇） 唔怪得突然有個所謂agent彈出黎 屌你估落街唔食美心食starbucks一唱一和咩 btw轉課程quota去人地度係要收手續費

仲有Yahoo knowledge同一大堆19網有堆打手 高膠連登搵唔到食就係19網搵7笨 唔po link落樓主個po度廢事樓主唔小心俾人誤會針對某團體 要睇自己打上網一search即有

早知自己咁有做傳媒天份 我應該一早叫人投資一球俾我用 用a level 張cert搞間媒體及社會傳播學院

剛才po text唔知咩事 行申唔係狙擊某間公司 不過純粹有料爆 天下烏鴉一樣黑 燈塔個堆都唔好得去邊

「子公司」嗰樣嘢係公開的秘密啦

補充: 當代教育其實有另一個集團名 (唔講啦自己google)，佢幾年前收購咗一個叫「季節」投資集團嘅47%股份，而被收購嘅投資集團旗下嘅group，係坐擁指大同上面巴打講嘅一間化妝同婚禮統籌學店Brixxx嘅100%股權。

多謝上面巴絲關心我安全。我諗我將google搵得到嘅內容擺喺連登講應該唔犯規啩

講開當代，其實讀讀下指大會有sales推你去讀ielts，嗰度有多一筆另計嘅佣金㗎

但同啲學生講嘅版本當然係 你英文唔好呀要補呀怕你入到U都跟唔到進度呀乜乜柒柒

實有人比佢地昆到
利伸 受害者之一

做過第二間 啲手法一撚樣 呃佢報完個program 之前就叫佢學英文 傾傾吓再熟啲就再叫佢報埋其他啲乜乜柒柒課程 但啲中學生又真係當我係對佢好咁 諗番都內疚

係 不過大把人唔知當代d陰質野仲走去補名師 想改名係咪想甩走個臭朵

係 但冇點狂hardsell 唔知點解
樓主有冇諗住爆料？

覺得佢地好撚慘，倒緊老豆老母錢落海都唔知

支那人

支港特騙特政區

想問有冇指南針大學生入番本地院校，例如恆管，公大，能大呢啲？
好奇一問

非教資會資助院校都會有港鐵乘車優惠，讀認可學校已經有得申請。
以前讀樹大都有，未正名前都有。
港鐵網頁有定義認可學校係乜。

港支人正一垃圾

The Compass University of Hong Kong
A University I wanna enrol into

指南針大學，我想讀的大學

廣告都幫佢諗埋

未講Grammar 字都串錯

自膠

我串錯字，So Sorry

指南針同b字頭學婚禮統籌既係咪同一個老細?

當代都有人打黎叫我讀ielts
又話考左入大學既機會大啲
但講講下條友話佢以前同我讀同一間asso
就良心發現講多幾句就冇sell落去

The Compass University of Hong Kong
A World Class University

A world class

午夜一推

計下時辰，今年嘅dse水魚應該差唔多有一兩批喺指大畀埋錢啦

係咪指大Level 3課程？

佢地level 4課程係咪有錢就收

係
Between, 如果無記錯，應該五六月就開學㗎喇

到時睇下有幾多個傻閪中伏

朋友做呢行

自資越黎越難做

完全未聽過
google見到中同like左fb唔知係咪做左水魚
btw成日有cold call 免費ielts test係咪又係under呢間野

有機會係

更正 有機會係古代
古代同指大嘅關係請追返上一兩頁

難啲喎
唔通上去指大度睇👀👀😂😂

就係依種啦
同學勿中伏

各位DSE雞唔該入一入黎

上華有咩伏
好奇問 有朋友讀

指南針大學係Under上華的

新一代「CUHK」，各位DSE同學，入CU冇難度，不再是夢

唔係古代咩

係古代。無做過上華，唔太清楚
聽講上華嘅伏係同指大差唔多，有無巴絲可以解下畫

果年岩岩考完dse, 見到香討有個叫「電話聯絡員」既ad，見工地點係佐敦四海商業中心，一上去原來係尚華書院，條友叫我地sell
人讀toeic(仲衰過ielts)，跟住叫我地聽日second in。

我當然冇去second in，因為上網search過係大伏，前身係易通書院

我嗰時都係上網搵，job title又係叫電話聯絡員定係學生事務之類

咁狗嘅
咁駁上去個幾間大學係咪都係鳩 ？

只有上QS Ranking，搵唔到大學排名都係鳩

就沉，自push

2014上過去聽一對一talk
sell到個course幾掂 咩可以去外國讀大學
平時有幾多活動幾多野玩
大家係度讀有幾開心個啲
差啲比佢氹到 但我份人都幾謹慎
一出到門口問朋友
佢：下？咪撚on9指大個名係行內臭撚晒 垃圾學校嚟
即時bye-bye佢條尾

推，
有間以sell飛機course之名既公司，
呃啲part time dse雞去sell 呢啲top up course

叫佢即刻退學

唔撚係掛 咁蠢 sd哂指大啲po俾佢睇啦

你永遠叫不醒裝睡的人

俾佢tg我，等我屌醒佢 認真

咁有冇靚女sales比男學生屌

依間係咪又係指大啲fd?

又係時候推推佢啦 唔可以比個post沉

係咪傳銷呀？

係呀, 有Frd 中過伏, 真係要小心小心
而且尚華/ Compass U 仲要叫d 中學小鮮肉sell Frd讀course. 正一下流

依家仲有人讀架咩？

我做嗰時就無聽過，依家唔知

有

間野幾撚時汁

點解政府唔做野

聲稱外星人會黎香港 你信唔信
語言藝言識唔識

放榜推番上黎先 廢事又一堆傻仔入去讀

岩岩比人sell 即刻上網搵咩料

又你agent出動嘅時候啦

有冇人聽過University College Dublin?
啱啱聽到個fd讀呢間商科 仲話想做ibank乜乜乜

當年今日，我已經神早報咗Compass，直到放榜日知道中文1咗
就去Compass正式入讀，走上不歸路